「重現逆權公民情節」彥霖遺體㥛速火化及出殯

網上流傳一則15歲失蹤少女陳彥霖的尋人啟事，她自9月19日失蹤多天仍未尋回，警方日前接受《蘋果》查詢時證實，9月22日在油塘魔鬼山一帶海面發現一具全裸女浮屍，調查後相信為15歲陳姓失蹤女童，但拒絕進一步確認浮屍是否陳彥霖。《蘋果》獲悉彥霖遺體昨日早上已經火化及出殯⋯⋯

唔撚係呀
咁都唔駛驗屍？
家屬有得話唔驗就唔驗嘅咩？

死黑警
殺人放火金腰帶

推